831前一日拉陳浩天、黃之鋒、周庭，加上琴晚深水埗嘅圍捕戰術

好似特登引多啲人出嚟咁
唔知對面部署緊啲咩
各位手足要小心行事

前線要小心
擺明想大搜捕
聽日忍一忍好似穩陣d

我都覺

繼續出 但要留意周圍

你咁樣唔會令到我驚

聽日人留就留，人走就走

我係出面叫人睇路個PO 好撚多P牌同鬼AC負皮

824 825已經暴露左對家想亂拉製造白色恐怖
尋晚更加係 有五個FULL GEAR 一出就幾十部狗車圍

想同慶賀 麻煩集中101先請小鳳姐出場

一堆人負皮我 但係全部係鳩屌 同班狗開鬼AC帶風向一撚樣
淨係識屌 唔撚比有建設性意見

請各位謹慎
敵人用嘅手法越嗱咋、越肉酸，代表佢哋好急，亦可能意味我哋就嚟逼到佢哋上絕路
但逼喺牆角嘅老鼠，隨時會反咬一口
我哋一定要小心行每一步，唔好辜負呢兩個幾月嚟各位犧牲咗嘅或者受到摧殘嘅手足

今朝仲有個區議員被拘捕

9.30預祝強國啦，等睇10.1取消煙花。

遊擊戰術please

前線忍忍
要頂到10月

王丹网站 Wang Dan's Page
4 hrs ·
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。

鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。

831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。

也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！

鄭松泰都俾人拉埋

大家千萬要小心
對面應該想盡快完結事件

各位手足唔好衝動行事
831絕對唔係最後一戰
記住留返條命，就算貼街招都係對對方嘅威脅

嚇你唔敢出就真

越多人就越安全 人多驚閪咩

停鐵就要be water 準備游水

今日唔係最後一戰！
今日唔係最後一戰！
今日唔係最後一戰！
9月1齊人入機場機場戰將會係呢場運動嘅新轉折，唔好嬲到大意送頭啊

最好的防線就是對方不敢前進

推

時間喺我哋呢面
唔好急躁呀各位